★紅磡家維M記是否執左？

離遠見封左

Lm老貓又喪失家園

點睇收工時間大塞車

無執, 仲做緊生意, 附近起左棚啫

瞓公園，紅磡大把地方匿

冇 只是外面裝修

利申：游b親口同我講

唸起納粹一車車往集中營劏

有冇口交？

老麥中咗樓豬黑氣，想唔摺埋都難

游b唔扮嫦娥？

今晚成地蠟又嘈, 點訓

得手指J

老貓，我今日要OT

new photo

why not 腳指？

邊有人用腳指喂貓/玩貓？

用腳指，游b會咁feel

老貓=變態

呢間m記好鬼臭

老貓點睇6060

跌